有冇人覺得今日仲著短袖衫好扮野？

屌你老母咁撚熱